打手講黎講去都係要人用支那寶，有冇人覺得好悶

香港好落後，要用支那寶
apple pay冇得p2p，要用支那寶
誠哥有合作，要用支那寶
就快邊緣化，要用支那寶
無現金城市，要用支那寶
香港數碼化，要用支那寶
買野要方便，要用支那寶
的士找散紙，要用支那寶
的士唔找散紙，要用支那寶
韓國用支那寶，要用支那寶
支那人好方便，要用支那寶

不了

貼錢比我都唔用，一用拎撚曬你啲私人資料去賣

都係果句，不了

大研究：QR Code及三星MST流動付款系統存保安漏洞

召喚打手

打手係話電子付款唔一定係支那寶（唔好盲反）
但一定係話自己係支那用過支那寶同WeChat好用
之後話唔會介意用其他電子付款，只要「多個選擇」，到香港人話用多個選擇都唔用支那寶時，佢又loop返話香港落後過支那

同當年用母語教學＞取代英語教學。
然後再用普通話教學＞取代母語教學

同一道理，想用電子支付＞取代八達通/現金
然後再用支那寶＞取代電子支付

用返同一招。

支付寶/微信支付好似都可以用八達通方式匿名現金增值

其實成日咁驚人取代 自己做好d咪得囉

咁你個支那寶/支那支付係咪匿名呀?

冇人驚。
係D 5毛日日開post 好L煩

一日到黑都方便方便
去淘寶買嘢要換算支幣夠唔方便
咁取消港幣轉用支幣啦好冇？

我用八達通+paywave+apple pay
講事實就要用架喇 你on9架

我係問，支那寶/支那支付可以匿名?
唔好9唔搭8啦。

又玩非黑即白？你係八達通做架？

正解

其實大陸人自己都認孕育出支付/微信呢d科技
先決條件係一個狗都唔屌既金融系統

其實cashless唔係乜特別難科技

退後一步睇騰訊
佢個微信platform先最值錢做物聯網
廸士尼用緊樣叫magicband既野
唔只做到cashless 仲可以控制晒渡假村內所有野
對方亦會capture晒你所有資料
用黎做大數據分析或配合園內做個mini smart city又得

但廸士尼要植入RFID嚮手帶同四周裝感應器
相對地騰訊用微信平台已經省左一步

睇到掃barcode就不了
80年代咩

全港取消現金。有乜好處?
好處就係： 假設香港每人平均會有10000 cash in hand 放枕頭底做零用錢。全港780萬人
現金零用錢10000 x 7,800,000 = 78,000,000,000
係780億，呢筆本來現金零用錢消失，轉移去支那寶。佢就真係多謝你。公司冇端端多咗筆780億。
你話點解呢排咁多打手呢?

掃bar code係付款
講緊係epayment唔值錢
而且咁多人搶同一舊屎 無肉分

佢其他功能 例如泊左車比其他車擋住出唔到
依家只要影低對方個車牌
對方就會嚮電話即刻收到訊息叫佢移車

呢d唔係科技創新 係點應用先令佢值錢
所以執著細既電子付款邊個先進根本無意義
佢地亦永遠無可能取代銀行系統或實物貨幣

如果香港要追 係追後者
唔係既話遲早都係近水流台先得月
大部分香港人都係邊樣方便就用

有存款有利息就值錢啦

唔好講其他野，答咗先

問題嚮邊

依家d死港女用八達通都喺閳機磨幾分鐘，用app分分鐘去到先慢慢解指紋鎖/圖形鎖

好彩無用過

佢會話唔好將個話題spon落支付寶乜乜柒柒
又拎Android pay/Apple pay黎講
但係Android pay同Apple pay既操作同佢地本身既論點係唔同 撚有Qrcode呀

spin黎spin去，就係想講要用支那寶

不了，垃圾

香港人唔會用，但奶李+x 果班傻仔又要訓劏房又要撐魔鬼李就實會用

五毛口吻

講咁多做乜

抵制支資你我有責
由支那寶做起

打手見一隻block一隻

離題講講，「屈毛」同「盲反」呢兩個詞都被一啲人用到幾嘔心
老實講你哋係咩人，真係起個底就知啦

用得依兩隻咁核突既字
唔洗起底都知係五毛啦

入錢落支那寶同送錢比支共無分別，真係你用埋我嗰份

都係用返Payme 好

中大一公佈左發現安全漏洞成班潛晒水
佢都未諗到點拆彈又點得閒答你問題

明明支持Android pay Apple pay但反對用支那寶we7 pay。

就會比五毛屈盲反電子付款。

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

自從俾中大爆支那寶唔安全後班打手全部潛哂水

仲有用 windows, mac 落後

幾好用都唔會用
垃圾支那野

其實咁反支付寶做乜﹖唔係好明
一定要用響歐美流行既方案﹖

同一個國家以內，咩叫「同一招」﹖
啲正常野好似被人講到係迫害你咁

係咪打手d internal meeting個powerpoint黎

有冇人可以解釋下 有oepay過數+八達通比錢
點解仲要用we7 qr code 慢慢比錢？

香港年年咁多人去日本消費 幾時要求下日本提供八達通機比香港人買野搭車

五毛露底了
咁點解要推廣畀香港人用
因為你係中國人所以要用返中國付款模式

多謝推post

特別行政區炸，
你估特別行政國咩

又係用支付寶 咩都唔帶出街 電話冇電咪好on9

哦 原來係咁樣
咁點解你蛆蝈d 人去日本又要求日本人講普通話方便你消費

企硬唔撚用